一人一句關於東京嘅歌詞

謝謝這澀谷中心 潮流百貨的密林

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店

新宿街頭十餘萬人 怎麼竟然撞回熟人

沒有膽一個到東京這麼凍

迷失表參道

如果東京不快樂

東京之旅一早比一世遙遠

幻想的我已在虛構裡和我 在快樂東京失散

這一天 約定你這一天 涉谷車站再見

上野秋分 微風帶著你重臨

發表告別作品 選我最愛的某個情節 猶如身處現場
跳到 東京都 新宿區 那個泳池 (Tokyo Tokyo hot)

東京今晚熱唔熱呀

再見二丁目

Doli Doli 請即變身
魔法魔法 東京有貓咪啊

東京熱

在東京鐵塔 第一次眺望

No one sleep in TOKYO
All right crossing the line

月下漫步東京同遊
遺忘晚上變得越來越冷

我果次跟個朋友走去日本周圍蒲
佢拍哂心口話過跟佢實有好前途

找不到龜頭 來到表參道

Welcome to Tokyo

上野新宿經涉谷轉車到 代官山街裏

Obasan where should I go?
Shinjuku so big

No one quit the radio

Tokyo is on fire~~